你試下行出窗口望下 睇下望唔望到大嶼山？

望到既正皮
望唔到既負皮

我聚賭最多罰三千